升中派位結果今日公布 統一派位逾八成獲派首三志願

升中派位結果今日公布 統一派位逾八成獲派首三志願
2020-07-07 HKT 09:43

"升中派位結果今日公布，今年有54000多名小六學生參加派位，獲自行分配學位的學生中，有63%獲派首志願。統一派位方面，有83%獲派首三志願，62%獲派首志願，分別較去年升4個百分點及5個百分點。"

原來今日升中派位